睇來可以借力玩依班撚樣

變革

支共最撚hi依兩個字，重話要創明天
基本上依兩句同時代革命依撚樣支共睇倒實屌晒鬼

佢講就得. 你講就唔得.
有幾多人會知 . 有 深圳革命, 深圳二次革命 呢個TERM ?
利申: 以前成日買深圳特區報, 北京青年報 . 十幾廿年前係大粉紅

變革?
唔係做得唔好先需要變革咩
即係間接話政府以家做得唔好, 煽動市民增加對政府仇恨, 犯埋國安法

深圳好多民主字眼
大話講1萬次變真話